兩張漫畫圖就可以完美解釋到點解唔可以係Ycore走

一個好簡單既心理學
當人覺得自己無得走 就會用盡全力抵抗
但當有人發現有少少走既希望 就會完全放棄抵抗 最後比人拉哂

先唔講佢地會唔會衝入大學先
係國際方面 入大學拉哂啲人個畫面實在太樣衰
同埋美國人權法聽日無人反對就會過
班警曱衝入去大學無論係國際定香港人眼中都係無法原諒既事

所以有可能班警曱就係用呢招
叫你係呢條路走 然後手足就會衝去果條出路
結果無人守 同時離開果條路又會比人拉哂

所以以家唯一可以救到手足既方法就係要人多 人多
反包圍班警曱 要令佢地撤退 手足先可以走到

救Poly!!!!!
唔好忘記自己大叫過香港人報仇!!
和勇不分唔係口號 係行動黎!!!

要人 和理非都好 要車 塞住POLY條路
唔好比班警曱補給

up

唔好唔記得中大都唔係班警曱攻入去
係手足內部問題解散

播歌 開放Ycore都係攻心
所以依家一定要抵抗到底

手足出去阿

推

push

開花已經無用
佢地唔理

要搞狗舍就攻狗舍
唔攻就去POLY 反包圍班警曱 救手足

巴打識唔識上水點去油尖旺嗰頭

快啲出黎阿 救手足

同Roadblock 封剩一條線 同一個心理戰術嚟
圍師必闕

poly手足直播緊

有錢就直接飛的啦

求大家 落樓 搭車 出發 聲援好 點都好

據記協代表與PPRB溝通後得悉，有效之記者證明文件的定義，可參考警察通例第39章；「傳媒代表」包括持有下列證件的記者、攝影師及電視台工作人員：
(a) 報館、通訊社、電視台及電台所發出的身分證明文件；
(B)香港記者協會會員證
(C) 香港攝影記者協會會員證

唔好出去 同你係入面抵抗到最後比人拉係無分別
班警曱仲話入面所有人都係犯左暴動罪

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」